南亞黑幫根本唔會服做香港人手下

班南亞人遲早壟斷晒黑社會

洗米華頭馬🙈

南亞手足膽正命平 有雷又夠忠心 劈友第一個行先💪

呢種正正現今香港古惑仔欠缺既精神

唔知如果D南亞幫起個新字頭會叫咩名?

宜家都座大左好多啦

最緊要平靚正,咁樣斬一斬人分分鐘2百蚊搞掂

當蝻仔壟斷香港黑社會時
就每日都有強姦案發生

C字頭囉
C for CA LI FRA GA LIS TIC EX PE ALA DOCIOUS

陳浩南

真主黨

皇朝

馬漢(
Mahan)

我服做樓主手下

係咪洪囝出氣

巴基之星

南亞等於異型嘅david，港豬等於peter weyland

南亞陳浩南🤔

南亞虎都比靚仔南隊死左啦

重慶幫

呢d咖咖

義安星